
                      la comedia sentimental del momento... la nueva seductriz de hollywood en auge (Ryan Reynolds es uno de los mejores desde hace 10 años pero bueno hay que golpearlo en público antes de que entineda!). Casting 4 estrellas que mezcla inteligentemente las generaciones de actores para domar mejor su público. Otra cosa es la magnífica fotografía y los personajes que nos hacen pasar por varias emociones aun si las lágrimas no formarán parte de la partida. Nos decepciona el desnudamiento (que no es al final!) en donde te dices que es de verdad demasiado... El mundo es pequeño pero a ese punto es una falta de imaginación característica; sobre todo que no arregla en nada la historia, al contrario hapesado el conjunto. Pero sigue siendo muy simpática notablemente gracias a los encantos de los intérpretes.
        
            